IB bug?!?! help!

有冇人同我一樣 啱啱係ib準備set limit order 做stop, 明明個limit price 同現價爭好多 佢突然幫我market order process左！！！ 跟住我諗住試下用stop order, 都係自動market price process 左？？！ 有冇人知發生咩事？係咪我TWS開住係度太耐bug左？

咁撚恐怖 ib都咁

你想 set 止蝕？ 係你個智力出左 bug 喎

真係唔知點解 我好肯定我個價冇set錯 前後試左3次 雖然冇蝕錢 不過本身升緊無端端幫我清左真係好無奈

點解咁講

明明個limit price 同現價爭好多 佢突然幫我market order process左！！

個現價高過你 sell limit order 即刻賣有咩問題 你究竟知唔知 limit order 點解

近排真係好多新手入市

唔係個價去到個位先會sell?! 咁stop order呢？呢個都自己process左咼

好辛苦 你不如講下你個 stop order 點 set

咁樣囉 sor我係新手真係唔係好明

Long side 止蝕 係 SELL STP

你止蝕定止賺，搞清楚

建議你開個booktrader出黎睇下顏色先

IAU stop order係諗住擺係度 等IAU跌先入 我睇ib介紹唔係要等market price 掂到個位先會activate以market price fill order 咩？

你係咪想set止賺呀

咁樣係 Buy Limit 呀

你個IAU buy stop order $13 意思係現價高過$13就買
而家$15.56佢咪market order 不問價入

即係sell limit 同buy stop order 都錯, 止蝕係sell stop, 止賺係sell limit?

而如果set sell limit 低於現價會即時以market order执行😱

😱😱終於明了

如果 long side 既話係呀哥倫布

果然IB冇bug都係我有bug 咁short side 止蝕係buy stop, 止賺係buy limit?

你個腦咁暫時唔好去 short side